有冇Shitty既同學搵緊工 想搵人傾下

是咁的 小弟就grad 對搵工好迷惘
想搵人傾下

tg me.

有咩要私底下傾？

你比link我 我add你

fresh grad好似好多野都唔知點做

以我所知揀civil/struc嘅year4 civil local學生並唔多